James Franco憑The Disaster Artist贏得哥譚獨立電影獎最佳男主角

香港應該11/1會上

I did not hit her it's not true its bullshit i did not hit her i DID NOT

太好啦香港會上

竟然會上 好期待

The room香港都1月上

Oh hi mark

必睇

好似得兩場 要撲飛

hi doggy

O hai Mark

佢係咪唔會再拍 mainstream film 架喇？

啱啱先話去拍X-MEN

咩角色

multiple man

You’re my favourite customer

唔撚係掛 好想去戲院親身感受Tommy wiseau嘅作品

呢條友真係冇得頂
響一個演員最好發圍既歲數時走去拍爛片/做大片既茄哩啡，
拍完127Hours都冇大作，異形就一野死左，
人地Professor X同磁力王都做到上哂岸

同ellen page 一樣 兩個十年前都算係a list
近幾年接親都係indie projects
家陣頂進頂盡b list
所以好欣賞佢地

靚仔但唔好戲
拍why him 嗰啲幾好丫

異形真係經典
樣都未見到就燒死左

呢套真係扮得好似, 睇預告都笑到仆街

依套好多床戲好正
肚臍性交

佢同seth rogen拍個兩套 this is the end同the interview都好撚正

樓上話佢唔好戲 我真係笑而不語
唔拍主流野就代表廢咩

佢又去大學教書又畫畫又出詩集
根本就係藝術家

佢做喜劇好好笑 但做正劇我覺得唔好戲喎
幾時有話佢廢

The interview
Pineapple Express

如果講佢正嘅喜劇遠遠唔止呢2套添

佢套洋腸派對我都好仲意

綠魔

In a few minutes bitch

好多個學位

好似同左女fans拍拖

人地攞過Golden Globe 你都話佢唔好戲

你係咪冇睇過127小時

哂左囉，做演員一套代表作都冇，商業片又冇，文藝片又冇

佢同Seth Roger聲音sausage party都係經典
兩個好拍檔

李安納度攞過奧斯卡同金球都大班人話唔好戲啦
仲有

love is blind~~

啲cast
笑片嚟？

真人真事，電影傳奇改編

我覺得有個好朋友seth rogen一齊笑笑下
拍下d鳩片玩玩下,幾幸福呀

我都覺
志同道合 不知幾正
唔係個個演員都追名逐利嘅
真係熱愛一樣野 拍得自己開心觀眾過癮就夠啦

佢做正經戲唔差, 扮James dean好似
反而leo可能都未必做到佢d鳩戲

有預告啦

OH HAI MARK

Oh Hai Everyone,

做下菠蘿雞，宣傳下個放映會

好多細節仲未confirm，一有消息就會喺page上面馬上公佈。

G持